咁就一年。。。七一維園見

時間過得真係好快
呢一年 人生經歷真係痴曬線
祝大家亂世下平安

推

聽日見